聽人話黑社會呢幾日真係準備隨街用鐵通打人同劈友 全連登等你 唔做正契弟呀！

同我快d! 最好去埋中環劈！快！
我好想睇藍屍民意逆轉
我真係好撚想外國快d標籤香港為不安全

等睇香港政府親手送走香港世界金融地位
唔做正契弟呀！
唔做正契弟呀！
唔做正契弟呀！
唔做正契弟呀！

唔做正契弟呀！

上環檢討 每次都要進化！！手足入黎討論！

我地好撚驚呀！

屌你班牛屎佬惡唔出屯門元朗架

要先趕走美國佬在香港利益?